臭猁狗今次又有咩藉口

大風
落雪
地硬
屌你老母死獌狗
屌你老母拉莫斯

屌你老母非洲狗

跣腳

球迷太柒

黑哨

曼城黑分爬我地頭

贏波搵咩藉口
樓主又柒

係柒頭樓主死傻仔

有人唔記得轉ACCOUNT?

你咪扮野啦，柒你就柒啦，係到曲線笠水落台

向連仔舉報左

係 我柒左 咪再推

？

樓上仲推

比下面佢啦好冇

樓主

怨婦獌

佢下面佢食ok

咁你又有咩藉口

樓主有咩藉口？

大風搞到ddg派膠

臭獌狗今次又有咩籍口

下次完咗場波先開po啦

屌你老母拉莫斯搞到我獌輸波

樓豬今場啲死球開得咁靚有咩藉口

屌你老母死猁狗

空難聯今場又有咩借口？
黑哨又比埋你都輸波

幾時到樓主全家空難死

係咪好撚嬲

堅係大風

Ok

push

dllm taa

冇

自己推返上黎柒

自己推po